Tomica / 車仔 討論區 18

唔小心1001咗

留名

tomica紅白盒同一個NO., 日版, 香港版, 大陸版其實有冇分別?

應該無大分別

底嗰張貼紙有分別

韓國版編號唔同

以前得日版先會有蛋紙同新車貼紙
但後來行貨都有

目前咁多版本之差只有生產日期同有冇代理貼紙

我就係想講代理張貼紙

New post LM

有無加側鏡教學 次次都痴衰

嘜原來GTO咁堅, 真車四輪轉向+四驅

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗長沙灣道226-242號深之都73號鋪
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街46
Facebook:

Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

6. Fun Collection HK
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S99
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角信和中心8 樓807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook:

有冇人知有冇黑色既86

有

搵左好多間都無
有無巴打知香港邊度有得賣

Pin this，下次開po放版頭

留明留到2046

新手報到
有冇人知頭D黃 Rx7咩價位
啱啱收咗FC 想搵埋FD同gtr

新 post 留名

Tarmac : 喂呀

同埋而家最靚原廠版街車R32可以揀咩？

TLV 啲質素真係大不如前，屌你我㗎NSX竟然衰喺塊玻璃上面
大家發唔發現就算係tomytec 都好多花痕/劃紋喺啲玻璃上面

唔清楚幾錢

邊間

同屋企架私家車差唔多型號 有緣見到就買咗唯一一部車仔

TONI CAR地址更新

巴打你架銀NSX 個後窗係唔係開唔盡，我見網上都有人話銀色係會有呢個問題

Inno 呢一兩個星期應該會出貨架鐵灰色，唔係就應該得京商

唔知牙，我自己係唔敢

Inno 嗰架唔係改裝版咩？

以我所知全原裝1：64 R32 係得 kysho 同 雙星？

呢部睇落都幾原裝，但唔肯定

哩部幾正
邊度有得賣

未出貨，不過應該就快

仲未諗好買Pop Race定Tarmac Works 好....

架車tarmac 靚啲，但街車好似又low得太低

強帖留名

應該係原裝樣

而家暫時我所知的得呢幾款

Targa/Taccar

Tamiya

Kysho

Kysho 改裝軨

Kysho V-Spec

Mini GT Nismo

雙入

Tarmac 賽車
Pop race 街車

搞掂

我紅色無事

可以開得盡㗎
你要大力少少鈎上去
唔使驚斷，因為個受力位係ok既
我兩架開晒兩架都係咁

same

兩間QC都後半斤百兩，但細節位T記好少少

只能話TLV神話開始破滅，呢一兩年車漆又易出疹，近排出堆車好多有各種小問題，以後冇得撞手神懶唔check車了

Tarmac 模靚但qc極差
Pop race 模差 qc差
睇你點揀
Btw如果揀到有一部tarmac qc靚
我會入tarmac

Poprace 同柒影系列有咩分別

而家開始法國玩1/64慘過食屎

86 築波57秒

大家好，啱啱入坑，暫時主力玩tlv, 好想追返啲舊車

有冇師兄訂左PGM 1/64 LP700?

都係等刷其他色算

呢隻綠我都幾鐘意

佢開得模肯定會瘋狂刷色，我都係等零戰綠＆灰

樹脂嗰兩部正，但好貴

想問下tomica有冇出過corolla nze121呢？見好似無

正面睇車頭 佢好似有個樣咁 好過癮

想問有冇巴打買過Para64 BMW M8

上次行柒影見特價，拎上手望過

發現佢獵奇地，大路的紅/藍色車，車尾燈上 浸好厚的紅色

反而銀/白色車，就用透明件車尾燈

同埋全部車軸都有突一部分出來，反之 SUV好似仲做得視正 D

冇出過nze121

原本想買，睇完你個post就唔想買

我而家想知有冇巴打拆過改，咁就仲可以有購買的動力

佢架gto都係

唉屌 我入左兩架galant
條軨又係凸左出黎

新post 留名

來恩個page個個屌柒佢架日本警車

想問下巴打，香港邊到仲有賣原裝rx8

tomica?

係
問得唔清楚 sorry

有無入埋隻綠色

紅白盒絕版好耐
但上年50週年出過部復刻版，好似情人節版咁會連朱古力

地點就多啲行格仔鋪

多謝巴打
希望有機會搵到

[member]嚟緊等緊隻白色[/ member]

唯一一部車有開盒 好靚

前Legacy車主
巴打部S204好似幾正喎

咁我入T記啦, thx!

出光全世界都出貨

清用咩痴燈仔同鏡？

買三架？

一架儲
一架拆盒擺客廳
一架幫朋友攞

有冇儲inno？

唔會儲水貼車
中過伏

終於有人出

淨色部橙黃色開訂先都仲未出到，出咗部有警車先

用牙籤點小小模型膠水

again,
hk brands = trash
Never care about HK customers

搵yen 好過港紙啦

我決定忍手等AMG experience 隻花

Ching 個背景係 7iny 場景？

依架咩價錢到？

之前訂唔到, 昨天終於買到

巴打放唔放

暫時唔係香港 想放都放唔到

Inno 出土屋 AE86

新手報到
有冇人知邊度有 Tomytec Tomica Limited Vintage NEO Ferrari F40 買？

F40？一手應該冇，行格仔鋪睇吓啦！

其實我係買黎送人...唔係好識分佢同TOMYTEC Tomica Limited Vintage Neo TLV-NEO Ferrari F40 有咩唔同

紅色應該要搵, 有都唔平
黑色就應該出面鋪都有

ching打錯？係咪想問同tomica premium有咩分別？

其實我真系唔識分 上網見到有呢兩個名，但個樣又好似...一樣

同一樣嘢嚟
Tomytec Limited Vintage=TLV
Neo係佢旗下系列

tlv係模型，細緻度好高，比例岩，一部要成幾百蚊

tomica premium (又稱黑盒）係玩具，價錢100有找

感激流涕

冇土屋，推下飛勁先

官塘駱鴕漆大廈，有間賣車仔嘅鋪火燭清貨，各位經開可以去買車仔改吓

又幾舊水
真敗家

想請教師兄們今日去買新civic 冇行貨貼
係咪即係買到日版？定係行版冇貼

睇黎就出不過望落好似怪怪地

嘩呢套日版抵到爛啦
好地方呀油麻地

多謝晒師兄們

一早落咗訂都係要硬食

覺得油好厚可能白色先係咁

Type R 塗裝成日本警視廳警車 法國車主被捕

type r 警車

tiny 出英國警察sprinter

法國官方honda share過
然後

德國都有

new tomica?

應該係
但未必有scania授權

圖片只供參考？
印象中Tomy未出過Scania

出過部long tomica但冇授權

唔特登睇都唔覺
淨係見到米芝蓮人
自膠

開頭睇以為新款放假

浸油好似幾厚

點解側邊裙腳唔轉黑色

有冇醉駕版

用英國車咁反骨

有人係fb 問左啦
7iny認左係客制車

黑色好似好過白色

份頭好好多我淨係訂左藍同白無訂依架

呢啲點玩架

雖然有啲遲，
但呢架嘢真係高質，八十蚊
我比90分

畀錢買車然後抽獎

NSX留名

正常好多，隻白色厚油到呢…

Hot wheels 依排啲車愈來愈正
雖然啲油經常上得唔好
但個車模真係值得一讚

雖則小貧友feel，但肯出車模先係咁la~

EG, e46 好有誠意啊

幾靚 但貼紙車 不了

究竟Mini gt 架rs6幾時出？

啱啱開始入坑 買左幾架車仔玩
想請問下你地儲車係咪都會keep埋個盒

係 個盒要用間尺開 盡量唔好令個盒有折痕/損壞

Tomica 啲人儲個盒多
唔係儲架車

個盒值錢過架車

咁搞笑我開到巢哂

如果唔會賣其實無咩所謂

有時我會諗既然鐘意嘅，殘破又如何
跟著就買了

一手買入就會咁，但有d車唔知第幾手但你又鐘意
真係冇得搞

學到野我諗我都係自己keep唔會賣 由佢啦
btw想買架靚仔少少既86有冇邊間廠出得好d

tiny 又要清fb留言同block 人

呢架都靚

呢架琴晚睇拜仁條片，真係幾正

我問下柒影會唔會出揚名架醉駕名車啫，方丈就block左我

有冇問埋會唔會出場景，同埋楊生1/64飲醉酒公仔？

新人留名
唔知有冇巴打有玩過
L0 磁浮

冇玩長車，土地問題

長車入面火車最難後追
啲人寧願玩n scale

我唯一一架 tomica 就係呢架
手工好正，車廂入面有凳

嗰期係出唔少長車，新幹線E5, n700, doctor yellow 都有出

咩係後追 唔識

玩具呢啲係坑嚟，諗清諗楚先好跳入嚟呀Ching

即係第一水冇入貨，斷咗貨再買就要去格仔鋪搵，又難搵又可能要食炒價

都係有時行過望下
而且隔左咁多年貴左唔少
架 L0 2015年買 $55, 依家已經成百蚊

Premium又出林寶Countach, 只係25周年紀念版, 咩料
玩到咁細, 你不如出埋Sesto Elemento先啦.

火車目前部部都要成百，有啲仲好難搵如北極星

仲有幾架新幹線同L0俾我擺埋左一邊
之前儲齊哂但又俾我一炮過放哂

好似賣左千六定千七蚊

邊到買？

邊度有得賣

我被佢block柒咗無得留言同俾反應

見到個包裝同車頂，加埋嗰幾個字真係想嘔，仲撚核突過支那廠Tm啲ACG二創車仙人車

召喚掃把佬粉絲

係冇表態
一本正經做生意

實買

偏黃

新入坑玩車仔
睇YouTube Brian’s Garage睇到好大壓力
覺得佢好好眼力

無咁好眼力，乜都睇唔到就無壓力

我住新界都特登去過一次，順便幫襯下附近啲黃店食飯，當行下街

個roof box睇落唔錯，不過Targa條鈴好似靚d

橙綠nsx又係大盒

柒影戀殖？

今日大出血，拎兩架GTR + 橙NSX + 橙日本的士

如果買埋場景真係唔掂當

無計，一架車靚唔靚在於成套產業鏈。例如套模設計靚，但係之後噴油閪可以毀滅部車。而產業鏈最完善都係喺東莞珠海個頭。

橙色的士已出？過兩日去睇吓先

我之前留咗貨，唔錯喎！

有冇清post下部橙nsx？閃底？

我唔鍾意啲車仔唔整倒後鏡囉

不得了

補返張卡仔俾大家
個人認為個名加翻zero會好啲

隻色真係幾好
但我始終認為呢個價位，d燈係唔應該油上去

竟然唔係白糖糕

呢個時勢唔寫車牌真係講唔過去加咗咪令啲fans買得順氣啲

外資走人，港共又贏

架 Audi 個模好似唔錯

出左貨？

嘩屌，又要出血

不過現貨邊度最平？

追問一下

價錢同上次紅銀一樣嗎？

上次紅色我冇買 所以唔知價錢
因為唔係特別type 所以對我冇乜吸引力

平過紅銀色現價

N仔賣$190 有無Ching 要

Type S ZERO?

咪岩岩出 綠/橙果2款

NSX , 叫開N仔

正
來問下綠色果部日本的士係咪炒價？

咁要牙，橙色

呢啲都要假，唔係嘛

對比返條片
Tomica 今次真係做得唔錯

Pm 了

尋日出咗

右下角係咩場景？
尋日現場見到睇唔明

似村屋嗰嗰車位加個頂蓋

今個月少少地買住咁多算，下兩個月先出血

呢架嘢啲細節真係幾正

有冇人會入 香港賣幾錢

你地買車果陣會唔會真係開盒睇

唔會

基本上唔會有機會，二手舊車就會開，新車唔開啦，睇彩數，費事阻人做生意！

我去過好多間，新車都唔會俾check，除非同老闆熟，不過買寄賣二手我就一定check

一般紅白盒28~40

佢仲要開幾部check
不過佢d片幾好睇

好似上色會靚啲

有冇場景推介一下

藤原豆腐店係基本

邊到有得買

Type S-Zero 我覺得幾有誠意，肉眼見到的分別都有改 (喉，車軨，軚盤，引擎)

一係上淘佬淘大陸野，一係問FB啲代理訂東南亞啲手工制，前者一定平過手工野…

呢部好似仲靚過綠色果部
有綠色果部冇訂呢部 點知而家覺得呢部好靚

如果今日先去買既話仲有冇地方會有合理價

換lin當新嘢？

換鈴+日本車牌

今日7iny派消防指揮車，唔知qc ok麻

搵到紅色但係好貴, 買左架白色

京商新車？

好耐之前買$110

有冇ching買過7iny 1/64果隻巴士？ qc如何？

難得有1/64香港巴士 又唔算貴 點都想買番架玩吓
暫時心水想買城記果部

job done

有得扭軚咁正嘅

係啊 BM Creations有得扭軚 不過條鈴有啲樣衰

Btw 琴日去咗tiny見到有s14諗住可以儲埋成套飛雞 跟住就即刻狗衝買啦 咁我都知佢個包裝盒全部一樣色 要揀色就一定要睇個label 咁我揀咗個黑色啦 跟住返到屋企一開變咗綠色 究竟係我柒咗定係間舖頭有問題

最好唔玩

手殘加眼殘

準備出到2046

呢度有冇同好

Qcar 以前好貴
而家tiny出得多到死晒貨
不過都係好事嚟嘅

其實依家Tomica新果D都好貴，原價成2000yen，冇人又肯減價，舊果D又好難搵。所以依家tinyQ係我嘅唯一希望，要求神拜佛佢地出多D

仲有咩新車睇？

呢套好似幾正

係

新拉花就有
但190e

Aw11 啊屌

block

Upcoming Model- Prototype sample
[ MGT00223 ] Bentley Continental GT3 #5 CHAMPION 2018 Blancpain GT Asia

S2000同bugatti好耐之前話會出 到依家都係得版

小心畀佢block鳩你

快過tlv 出

想問下香港係邊度有得賣下D車仔場景？
事關我依家有一盒車仔：

我又唔想再收埋佢，想搵個位放出黎
$500左右嘅話有冇推介？

近排冇警車好悶

啱啱入左呢個，之前已經有清入左，自己識淘佬可能唔洗4舊水，不過一般版要自已玩舊化搞搞佢

部飛雞係咩牌子

淘寶有？

紅色dbs

裂油除左重新噴過之外有無得救?

冇

好想後追埋綠色果部

Targa Taccar クラウン パトカー 1/64

我愛你哦巴打

gayyyy

呢間廠仲有出過set GT-R警車，比crown易搵同平
不過呢兩set入面唔少車都係唔符合真車，所以我冇買過

兩set有分盒玩同鐵盒兩隻包裝

原來我之前見過鐵盒， 嫌七舊水太貴冇買
依家後悔了

( ´Д`)y━･~~

又中左

最正好似係白色個人的士，日本好似得啲好鄉郊好遠嘅地方先有

呢支筆出咗之後應該可以補番d黑轆

日本限定

Mini gt 新套裝？

展會限定套裝

呢部印埋車牌仲吸引過綠色個部的士

師兄請問呢兩部係邊度入手

早排衰on9冇去到買嗰架救護車有冇巴打知道邊度有差唔多價錢 可以買返呢架

高質素1/43係咪都係Make up同埋BBR?

我有睇
話條大陣歪左

係
利申有玩開

貼隻43牛拋磚先

make up通常睇官網日元價定係香港會再貴啲

我個部無事
但認同拜仁
而家tlv qc 無以前咁穩定
唔check車好易中大伏

7iny幾時出新彊棉花輸送車

香港買平啲

有無師兄知邊間有Toyota spade
想要架青色

想買疾速豆腐D個豆腐鋪場景 係咪得淘寶先搵到

似乎係

唔該巴打

應該得1/30原廠色版

青色係原廠架！
係咪按個list去搵就得？

想問有無靚嘅g63買

呢啲原廠色版出面好少有得賣，多數係啲代工廠自己賣出嚟，所以多數都係淘x先搵到

正版授權貨要買真車先有機會買到
街鋪有時見到一兩部，但好貴幾百蚊一部

行晒上面個list啲鋪都未必買到，可以嘅話直接facebook問一問咁囉

咩比例？

1/43？

Tomica果部好膠

仆街我買真車個時無俾我，梗係個sales呑左

唔係成日有香港車行代理好少返呢啲貨，垃圾代理連氣袋都cut車仔點解唔cut

呢啲原廠車仔，亞洲車廠唔會返貨，歐洲廠就當精品賣到貴一貴

Norev, Spark, Minichamps歐洲三大車仔廠
某國應該有啲細廠，唔熟

係
正常香港訂車有9折，有啲買熟咗有85
除咗某啲限定版要上官網搶，基本上都係香港買抵啲

原裝g63應該得spark，廠盒都係spark代工
brabus g63就有minichamps
個人覺得minichamps靚仔啲

師兄去開邊間訂 有無提示

聽佢係咁屌HobbyJAPAN聽到好過癮

2:34

兩部 86 一 pack 嗰個？

多數去xrx youtube抽獎介紹過嗰間
康怡嗰間遠咗啲，不過間中都會去

就算對佢講果d車無興趣都好中意聽佢鳩up
番完成日工睇好減壓

睇佢中伏屌車真係好好笑

係本身仲諗住訂埋之後2款 都係不了

呢部我睇漏眼中伏車尾車牌斜左少少

不過今次呢水century幾靚仔，我無甩鏡
HJ嚟講算水準之上

整體上收貨，不過要揾個日本車牌遮一遮佢有冇ching知邊度有1:64日本車牌賣？

聽佢把聲以為佢係呀叔
但聽真啲佢講嘅嘢佢應該都係8/90後

係咪即刻想QC差啲睇佢中伏

大家好 我係brian呀 今日同大家帶嚟呢部...

識得真人
22歲

比想像中後生

我有喺DMC撞過佢，本身唔知
一聽聲就知係佢

隻色令我諗起tomica 3號仔mega cruiser

其實係
但係救災車又真係粉藍色

tomica部mega cruiser冇真車，同埋佢有時機動隊啲車隻色係偏藍，上年部警察巴士都係比真車偏深色

吓？佢有啲片講成蟲套霹靂火喎？咁後生？

如果拜仁睇到以上討論唔好介意，我真係估唔到閣下咁後生

我都係聽聲以為佢30幾歲

下
真係估唔到喎大佬，聽聲仲以為係我Uncle
點知真人原來係我細佬

完全估唔到咁後生

諗返起呢條片
明明又係阿叔聲，但係佢話讀中學儲錢買twins d碟

初音又嚟

有時想改tomica 啲鏕 又唔想拆車
巴打們會用咩鉗去剪中間條鐵？

Tarmac 做咩好似怪怪地

之前警車版好似好好多

蘭西

屌

Premium 模？

等tomytec/tomica出

有無師兄有玩ignition model
啱啱pre order左部1:18 fc3s

似

但架波子除左顏色，好難似架 blackbird

架淑女係咪冇變過？

竟然係hato

講咗好耐

睇完柒影展會list, 慳返

係咪替啲迷你neoplan

4月1日小心跟車太貼

貼2張早期嘅ig而家懶過閪已經好少甩埋個底影
本來都想入fd+fc，屋企無位放咁多部最後揀咗要22b+evo6.5

好正利申冇玩，入黎睇下圖，學到嘢
以前細個勁中意鐵皮車仔買勁多，扔曬了

crs正呀

期待緊邊間會出a90嘅3000gt

代Aeroking

幾十蚊當玩具算啦

玩具都冇咁恐怖

今次個花靚，又有 d 誠意咁改左軨

Mini gt?

是

Tomica no. 12號出過 但唔知係咪你想要個隻青色

嘩原來有出過不過似乎係porte嚟

呢間他媽(Tm)做整乜車，印乜作品圖案都唔洗攞license㗎

得一架有
就係同bburago出果架bugatti divo

無拉臣同成日亂印拉花唔想買
不過老實講佢地整啲車唔差嘅

架bugatti divo同啲淨色車都買得下，至於亂鳩黎啲拉花車都係算數啦

不過勝在無拉臣，煙仔拉花都可以印落去照出

架波子前蓋炒咗，返屋企細看先睇到
架gt63s原裝軨真係好肥，肥屍咁

新86

有冇人當儲Tomica係儲錢咁

儲某個車品牌就有

我意思係買車仔唔當嘥錢買玩具
反而當佢儲錢咁，當一種投資

明白

有 ig死忠不過見呢到好小人玩1/18

哇正喎咁多掃把佬

超鍾意掃把真車玩唔起 買住玩具車先

我都係同好啊 不過我主要1/64多

嘩屌
清買到部top secret藍色34
我慢撚咗買唔到
嗰時日拍6萬yen唔捨得追而家無人放追唔返

1/18都買唔起

對比之下，BRZ 好睇 d

我反而覺得豐田車頭bumper簡潔d靚d

掃把佬正啊喂
整返新s206啦

Max 部Supra有了

原來講緊a90
都有d性趣

個籠豐田靚d，可能因為堂軚有gr兩隻字

我之前都有買otto部白色206, 但實物好差 qc好差, 擺左幾日就賣番出去從此唔敢再訂otto/gt spirit, 要睇左實物先敢決定

相睇會靚啲 實質qc好差

想問呢度有冇人玩 B/O tomica？

有架垃圾車

初初出果陣賣到百幾蚊一架

$36 蚊玩具車

1:32？

1:32？[/quote]
原來車底有寫, 1:36, 好奇怪

真心唔錯
重要推到玩到

回力車, 我見係得呢架出得靚d, 又車身底, 本來想買白色, 但d油崩哂

大比例搵位擺先頭痛

以前細個時儲齊了

甘你咪有好多軌😳

佢地呢個價位黎講，係非常努力地做得像真

唔係嘅

不過有買兩三個嗰 d 過路處/情景站

勁呀😂 我都係新入坑都係一啲好普通嘅軌，同部 GTR and Subaru

買左新車，想搵返 Tomica 嘅 99號 Toyota Sienta
但搵左好多地方都冇

真係？

呢部睇落好撚正
可能忍唔到手

otto/gts都只可以遠觀
不過唔攞上手玩講真幾OK又平
啲M3/M4好撚正

真……

請問香港邊度有舊款嘅tomica賣？
我想搵返架 Honda freed

平時我冇訂，剩係買現貨

4月預訂PGM 1/64 LP700 幾時先出貨，2月中等到依家了

現時點/信和樓上

估唔到inno64架屎色R32周圍都冇晒

而家想追返都無

屌嗰2部S208好正
幾錢?

是日

等埋 2020 個架就完章

早排架好多人屌斜車章嗰架？

屌，咁細架車就由鳩佢啦，貼個條友都係人啫

一係學TLV咁印，其實係無咁有立體感，如果銀色車加銀色章仲會特別唔好睇

我做開驗屍官如果部車仔章打晒風又未批水口又起粒，我真係買唔下落手有得揀梗係執架QC好少少
inno呢架整體唔差，但真係衰在斜章，要揀部冇咁斜

如果要求高, 玩1/43會開心好多, 因為斜少少都無咁明顯

9月tomytec

wood grain加藍色真心痴撚線好嘔心

180sx等到我頸都長 我嘅飛雞collection 睇嚟終於可以完

竟然出412

Tomytec 都做唔到收埋尾燈條橙柱？

飛雞

90年代日本製初初賣零售過百（八佰伴見到），紅白盒仲$20有找

scania授權

可唔可以出Scania TLV

鋼梯長盒？

還好，FD, R32, R33, Supra一早上晒神枱

Btw呢排tlv啲qc差咗好多可能武肺冇日本人去支那監工

134咪出咗

尋日行過七仔望下方丈佢堆新車，除左中巴，其他都仲有貨，啲包裝盒的確係好用心，不過嗰車QC拎上依然係屌出聲

淨係見過3間有李小龍

邊度有得買1：64 巴士？好似好難搵咁

80M幫到你

1:64係最好，又夾到tomica
可惜真係款少

原來tomica部消防車唔止有scania授權，仲有埋magrius官方授權誠意十足

想追返TLV F40 想問下出面咩價位左右?行現時點都唔見有

Thx bro

黃色貴咁多嘅

好似係初回色，行貨當時又未攞到代理，又唔似紅白盒咁之後再返到貨